岩先表白完，佢咁樣係咪姐係應承左？

岩先大大力咁揸男神圓渾既屁股，佢放左個屁
就後紅都面晒咁沖走
姐係點？